# xhs_remove_watermark

## 功能

1. 输入图片，去除水印，加上自己的水印

2. 加注自己的水印，输出图片

## pipeline

1. 做出来一个【mask】，有小红书的图标以及“我的小红书号:”
2. 用mask确定识别小红书号的【范围】，并把有小红书的图标和“我的小红书号:”的像素确定下来
3. 在【范围】中识别图上的数字，也就是小红书号
4. 把小红书号的像素格确定下来。
5. 针对确定好了的（1）小红书的图标（2）“我的小红书号:”（3）小红书号 的像素，根据周围的像素来interpolate。
